求巴打幫幫手分真假

感謝巴打

假

邊到假可否多小小details